一見鍾情既感覺係點

有冇人分享下

症狀有 好似過電咁 之後就會成日諗住佢 好想見佢咁
仲有冇人分享下

覺得所有人都唔夠佢靚同得意 想日日見到佢 關心佢 即使你係死毒撚都好 你都唔知點解有勇氣去pm佢傾計

好想知道佢既一切 ，搵佢Facebook 睇佢d相 ， 幻想約佢下一次出街

見到佢會砰然心動

單方面嘅話我經常都會有,但雙方面就未試過

準確無誤

好似時間靜止咁
見到佢會望住佢雙眼多過身體其他地方
視線離唔開佢，每次喺人群裡面好快就搵到佢身影

我明

一開始見到佢唔會覺得自己鍾意佢 但之後會突然諗起佢... 就發現自己開始鍾意人

到依家仲會記得個眼神同表情
利申 10年前

好長情

個一下就算身邊有幾多人你都望唔到
好似有盞燈射住對方咁
然後好似俾電電咁
時間停咗，你會一世記得個一刻

一開始睇相都已經過電
出左黎我唔敢望佢 好怕醜

唔知算唔算一見鍾情
我平時去開一間餐廳食飯
有次見到有個新女侍應返工
果陣無特別留意
只係心入面諗左諗「呢個女仔幾靚」
之後去都有見到佢 不過一直無同佢講過野
直到有次佢同我say hi之後我先開始留意佢
然後個心想成日落去食飯撞佢
後來發現原來佢係暑期工
聽聞佢係去澳洲讀書
所以我最後就因為佢黎左澳洲working holiday

令到就算係毒撚都主動過去抄牌

一樣， 好易就散左

on99

好似艾倫變巨人咁

係有種好特別感覺，明明唔識，但想同佢走到下半生。。大肥腿好掛住你啊

靜靜互望啞口無言 原來邂逅太簡單

你地係交友 app 識？

係真唔係
咁有冇下文？

散左 好心酸
佢之前成日話唔知自己係咪痴左線先會夠膽過黎搵我傾計 我到依加仲記得自己望住佢行過黎嗰一刻

第一眼望
就覺得眼前呢個人好熟悉
唔知佢有冇同樣感覺

最近發生左....
係會通電 然後識唔夠兩個禮拜就一齊左
但係表白個一刻先知佢大我五年
雖然一齊左但係好多嘢要面對
利申巴 20頭

你岩，我認
不過人唔做下傻野，做人妹無趣啫

真
後來我搵到佢fb，係fb有傾計，佢知我去左working holiday，不過當然唔知我係為佢而去啦
唯一既下文就係話如果我有日去果邊玩，可以做導遊
當然我唔敢去啦，可能只係客套說話

上啦 依家唔上 更待何時呀喂

但你為左佢連澳洲都去埋 竟然浪廢機會唔搵
咁去黎做乜？

好似叫到隻靚雞好想即刻𨳒佢咁

對眼張大
個心好大力咁跳左下
呼吸加速
之後會feel到心臟嘅餘震

即刻一齊咗

成日會諗住佢呀
一見到佢就好撚緊張
明明對其他人可以好放

好中
每次都忍唔住望向佢嘅身影
又驚俾佢發現會尷尬，但更驚佢唔知我對佢有意思

啱 同時要將自己原始獸性撳住，嗰下有得睇無得食

多謝巴打支持 不過我心裡面已經放棄左

Same!!

會不知道覺成日都想望住佢⋯⋯
不過機會

會馬上啟動FF Mode

快到咁
介唔介意講下個過程係點
你地邊一方有表示先

神奇 頂級 超卓

係邊到識？

同學呀？

唔好俾自己後悔
至少俾佢知道你對佢既感情呀

第一日識佢同佢搭車既時候貼住佢膊頭 個心跳勁快 然後之後成日諗住佢 好想見到佢 過左幾日我忍唔住借d易比singal佢約我出街(我從來冇試過主動) 最後佢做返主動就一齊左

好幸運
大家對對方都一見鐘情

早排成日去某連鎖咖啡鋪溫書 成日都見到個男仔
有時會咁啱對望到 後尾有一日佢同個女仔嚟

點解唔俾我早啲知無可能

好正常同婉轉嘅方法wo
成日發現有個異性望自己,到confirm條友真係成日望,最好嘅方法就係帶一帶女友一齊黎。

啱， 係我自己戇居

曾經擁有都係一個美好既回憶
祝巴打下段感情美滿

忍唔住係咁搵佢

我都一見鍾情然後兩個禮拜一齊左 已散

Sorry 巴打㩒錯負評 比返你

第一睇見到佢就有心動既感覺
之後會係咁諗起佢
會成日想再見到佢

係一堆人入面一掃就focus左佢
覺得呢個人好特別 好似以前d台灣偶像劇咁即刻有bgm
利申: 已散

現任同ex都係一見鍾情

會覺得佢好正

返pt之後第一日見到佢返工就好心動 之後無返工既日子會係咁諗住佢 期待住下次返工 後尾佢有一日私底下wtsapp我

巴打應該好靚仔

有冇試下主動 whatsapp 佢？

好特別既形容

咁有冇進一步呀？

一齊左 但好快分左手

一陣見到佢唔知會點
諗左幾日

依家嗰個一齊左就4個月 其實個感覺好奇妙 係大家都有feel 但一齊之前根本唔了解大家 好彩又出奇地好多野都夾

不以為然咁突然對對象有強烈嘅浪漫幻想同感覺

唔知一見鍾情係咪潛意識覺得對象吸引，然後意識忽然同潛意識接軌嘅一刻呢？